下痴撚線架高登???咁都要BAN???

屌你老母啊林早洩，我又冇喺高登到叫人過檔轉場又盛
我喺自己個猛鳩語錄到講過有新壇，我喺自己地方講你唔撚順氣啊？
屌你老母諗住上去check pm，無啦啦見到俾人ban左
你攬撚住個高登上飽佢啦屌

方丈前排大屠殺，好多巴打係呢到屌高登都比人bam咗 （好似係）

咩猛鳩語錄

冇屌過囉，只係喺自己管理個fb page到話新壇有app用，我自己地方講野佢都唔撚得啊，痴鳩線

更加唔洗返過去
高登男神蘇巴都bam埋

猛鳩admin

依獲佢真係小器.....

只會越bam越少人

人地回流都無機會..... 早洩完全唔識計數..

佢今次BAM左成千人

方丈都上link

以前同巴打開落既一個page，果陣有喺高登宣傳過下，條林早洩撚屌知我user name，我有次係個page到叫人自己諗下去定留，仆街我自己fb講野都要ban ar?

方杖唔撚like你咪bam 柒你

方杖小氣你估講笑嫁

講logic既就唔係早洩啦

都話撚咗條仆街道歉係假

方丈都上lihkg

樓主個名

我都有like 你fb

小氣到

我估應該有，因為之前好似mon過tube8爆料post；或者係打手報寸

唔好撚理條傻鳩啦

真係好小氣 佢ban晒我肥婆ac

鐘意就dq你

屌佢老母我就日日係個page到呼籲大家轉會

猛鳩
林早洩遲早同高登加埋果邊班五毛打手一齊掃進棺材

屌你啊精精地好快啲換名
(比個銀行戶口我想要幾多出聲)

自己個FB page講野都BAN

Good job, 剩係你個page都有10萬人啦

林早洩死全家，bam鳩我丫垃圾

今日見佢打封千字文都有少少心軟，但諗下佢以前做過d野，再加佢頭先又ban埋我，佢真係死一千次都唔夠皮

呢個真係好戇鳩，跨區監視

Lm

官腔黎

同d 官 講一套做一套一撚樣

口講 對唔住

私底下慢慢bam 柒你班pk

兩個雞汁會然ac都俾人ban埋，一個因為貼撈麵俾人ban，一個因為係fb到宣傳l登所以被ban

哇屌你都係幾好野

呀joe 手寫篇千字文都係睇錢份上 唔通同高登仔有感情咩

仲上高登

痴線

其實我覺得有人心軟返去都好，
比人撚狗咁撚都返去嘅user咁撚低質，
留喺度都係拖低水平

User真係貴精不貴多，之前高登夠多人啦，
5毛小學雞一大堆，
仇女，仇富，仇職業，跟本好多post都冇討論價值，悶撚到仆街

都話方丈惡過中共

你估佢自己寫咩，都係點d 細既去做

諗住上去睇pm 有人話sd左野比我睇
點知家陣想睇都睇唔到了

留名

屌你

以前都係咁架啦仇乜仇物好正常
5毛同小學雞就真係唔洗留

殺晒所有人 咁佢就大撚晒 成個地球都係佢

啊啊啊，你過左檔就好了

痴撚線，屌佢老母呀

屌！連香討都無你林早水水女咁撚小器呀！
又話咩唔俾宣傳其他論壇，掉轉係其他網都會咁做
有人係香討宣傳lihkg咁多日都未bam啦

猛鳩fans

方杖 記者朋友你好 我係屌咪撚煩啦

on9

丈

猛鳩

真係要大力屌

岩岩諗住login下高登
冇講過任何關於連登既野 不過呢邊ID一樣 都比人BAM左

算撚數啦，高登冇得救，喺呢邊落地生根啦

咁都幾痴線

今次可留其實早洩真係想執柒咗去
只係唔好意思講

bam剩 洪非凡個班
一個po都係用分身推
個班人同早洩冇關係，我就真係唔信啊

哇咁你無奈好多，我都起碼有喺fb到叫人轉會，不過佢條仆街都惡過中共

係ig聽左你屌佢

其實事到如今
高登ac? WFC

諗到條好賤格既策略，但會傷害留係高登既人

仲話重新出發 林早洩改不了吃屎

關我春事咩，只要林生痛苦，我樂見其成。

我覺得係誇張到變成一個無限負能量嘅傾泄狀態，
好似一有女人出post就成班雞雞雞...
一講起空姐又係飛雞飛雞....
好多野冇哂討論空間

精子銀行ok？

有人放左個受害名單

呢樣真

又loop 膠登3年前d post

cls f9

Wfc高登

好似好多人都唔知連登同高登分別 以為淨係個app 巴打可以用個page 講清楚推廣下

小撚氣到呢屌

見到自己個number 490633

係呢邊出過post 既應該都會係果邊bam

班admin為bam人都可以幾盡 係呢邊睇到個id 之後番去check check到再ban

早知我改名叫洪非凡

放心
admin會隻眼開隻眼閉

呢個一定唔ban

淋早洩，你老母畀狗屌，ban我丫

早洩，人如其名，不如死咗佢好過啦

ban就一定，睇遲定早

幫推

仲介懷即係未死心， 阿joe 見倒你咁樣會好開心， 我比佢ban 完就冇乜感覺喇， 高登遲早fadeout 留黎冇用

全港最黑暗討論區

咁撚痴線
你有冇上高登講過d咩先

咩原理黎？
點解會知道哂有咩人比佢bambambam左？

以高登咁既垃圾server 拎到咩資料都唔出奇

#3201 比人ban 果個係咪已經十幾年會員

方丈正仆街

高登連巴打都ban

咁撚din自己fbpage講野,都俾人ban話登ac

我都用同名 咪分分鐘俾佢ban埋

有無可能係高登d admin做反想趕人走

fb 係under hkg

猛鳩巴
事到如今仲忍唔係男人啦
一於鋪天蓋地宣傳lihkg 打巢高登

利申一開page 就follow

趁而家未比人bam 拿拿臨用埋個舊高登ac去pm多d人轉會先

agger

方丈

你當方仗個朵流架？

極權到痴線

唔理喇 總知林早洩唔開心
我就好開心啦

痴撚線
留返比狗上

岩架喇 既然佢連pm都會睇
留來都冇意思

我都已被bam

事到如今，佢鍾意ban咪ban飽佢。橫掂都唔會返去

不過e單野點都要搞大佢，畀多啲人知道佢啲惡行

蘇巴

bam仲好
得返洪非凡 鳩硬堆垃圾幫佢含撚

e家真係死都唔撚返去了

咁咪好囉，大家過黎一家團聚

由佢囉 你都唔諗住返去㗎啦

佢點知FB page係你既

星期六日喺時候叫人開ot啦

19祖你以為ban人就可以換血呀？依加你割脈咋

猛鳩都唔識

共產黨

一出lihkg已經冇on過高登，有冇被bam都唔知

屌 我啱啱諗住登入睇一睇 發現我已經比人ban左
林早洩你真係自己玩飽佢

唔計啲知名, 同名嘅AC
佢點會ban 到?

因為個page一開始係由高登巴打提議開，咁我開左之後有喺高登到開post宣傳下咁